---
date: "2014-09-10 15:16:56"
taxonomy:
    categories:
        - blog
    tags:
        - Windows
        - Tune

title: "Fixboot и Fixmbr"
---
В XP при неполадка в процессе загрузки ОС я часто использовал команды из  
заголовка сообщения. Но в консоли восстановления 7-ки их почему-то не  
оказалось.
Зато появился пакет с параметрами:
'''
BOOTREC \FixBoot

BOOTREC \FixMBR
'''
который выполняет ровно те же задачи, восстанавливая загрузочный сектор и  
главную загрузочную запись, соответственно.
